Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (81) ｜《公告》網絡功能維護中，預計3點完成

動森都有BAM圖

雞 全部都係雞

頭先打個BAM字1001左

有知人想走生果水貨

npc間房好靚

要佢la

NEW POST LAUMING

又有更新

巴打想問下你有無得整月球燈

唔要呀！

對唔住各位，以後我唔敢再咁揀擇

咁到底垃圾雀間房係咩傢俬
開估左未

你地會點處理多咗嘅復活蛋？我計過整埋12/4個啲都多咗好多

報告番 信和地庫得番道具卡 無晒角色卡
大家慳返車錢/油錢

未, 我未入到佢間屋
佢成朝去左去玩

玩第三日
dklm釣十次魚九次都係蛋
一世都還唔到債

好辛苦成日覺得聽到風聲見唔到個波
以為自己幻聽

捉蟲算

賣

隻熊咪幾好

藍屋好靚
我得間房藍

我有月球diy

又係負片色

幾可愛

我一開始島民係佢自己

好qq！！！！！

v1.1.3 已出
修複氣球bug

WFH 忙到痴肺，玩埋動森真係好耐冇追過post，LM

道具卡

巴打走唔走生果水貨 1個鐘賺20萬左右

可以呀 我係蘋果 你啱唔啱

我刷波真係刷到有少少幻聽，成日都仍住有"fee fee"聲

冇要到

唉屌唯有再去

整傢俬 送俾村民

斷賣添

搵日寄信每人送個豬咀先
第朝起身應該好壯觀

here, cherry ok??

想問下動森開game果陣需唔需要連網絡？
因為今日搭車果陣諗住用Switch lite開黎玩
但佢要我連左網絡先開到Game
我諗係咪因為要更新 但我用開網絡更新完之後
熄左網絡再開Game都係要我連網絡先ok
但之前我用大switch搭車玩冇連網絡都開到
想問下可以點解決？

陣間我拎埋材料比你整可以嗎

頭先加左好友既巴絲們
我三點半會開島一個鐘

島名

我岩啊

我桃呀

島名笑左

夜晩仲辛苦,要留意埋流星叮叮聲

賣幾錢

學咗件桃衫，好pink好靚
但要8粒桃=成$4000黎整

比蜘蛛咬暈過兩次

cls 個ufo 裏面有隻外星人

食o左佢

我桃

有咩bug??

之前如果已經射爆左300個波 會唔再出波
而家無事

更新返唔出氣球bug

Added B字頭

有興趣
我橙

可以放心咁去射波波

原來個POST開柒左 sor sor

你係唔係電子版而且重有第2部switch share隻game
set部lite做常用就得

呢個UFO 有得搵妹妹拎diy
不過我唔識整

老任跟得好快

啲氣球係咪出現少左 4月1個時明明射完一粒又一粒

興完摸野

而家興刷生果賺錢？

個fd係咁叫我要左隻鱷魚佢

點樣搬屋？

我都係藍控房

比錢

50,000 鈴錢

係動物之森post 都可以有人被bam

佢咁qq要左佢啦

玩後D可以用錢 升級左廣場之後

好啦
聽日再去搵狐狸

可以

加左

唔該

我有藍色啤啤 寄？

係電子版啊
因為本身女朋友係我部大switch玩
琴日買左部Switch lite再轉佢個帳過黎
大switch同switch lite都有佢個帳
咁我改返switch lite做常用就ok？

大左咁多既

bottle 巴我開番島啦

啱啱有條友講然有就開始左

01講十大不玩理由睇見就好笑
垃圾文都廢事post

有ｄ鍾意炒賣賺快錢，有ｄ鍾意默默耕耘
有ｄ出外靠朋友，有ｄ隨心玩

話玩到好辛苦刷刷刷慘過返工根本唔關隻game事，好唔好玩係睇玩家心態

可唔可以唔好再叫黎耀祥

40k 我就唔刷了，手指痛

我真係跟唔上時代嘅步伐

仲睇Hk01

本次更新內容 Ver. 1.1.3 版本

更新內容

修復了氣球在某些情況下不會飛行的錯誤。
-----

*與1.1.2或更早的版本不具兼容，想和好友一起連接網絡玩耍，請先更新到最新版本1.1.3。

更新 Ver. 1.1.3 版本的方法：
在 Switch 主界面選擇遊戲，按 +/- 鍵，選擇更新軟體，再使用網絡更新。
*更新前，記得先存檔

係呀，非常用主機要連網驗證先開到game
又或者你電話開wifi過驗證果下都應該得

第一期平整工程完成60%

今日兩張券搞掂新動物
好波

盲撚注意

更新 Ver. 1.1.3 版本的方法：
在 Switch 主界面選擇遊戲，按 +/- 鍵，選擇更新軟體，再使用網絡更新。
*更新前，記得先存檔

咁我改返switch lite做常用就ok？ << 可以解決lite開game 要internet問題
不過唔知用同一NSO account可唔可以互相登島?

反而你收集咗咁多藍色物件

多謝，你有無咩喜好，寄返啲比你

你兩條友好癲

擴咗二樓，可以放更多Minions

留名等睇：咁多字，你睇吖

芝牛今晚來整月球？

係 咪轉角位個間 橙色包裝 1包3張卡 $100/包

我整緊座山

我見佢哋新手有時間喺到刷錢

俾著我知座山咁難搞

我初期一定唔會係咁賺錢

樣衰鱷魚

好！ 唔該哂 咁我一陣搞搞佢先 thanks！

係咪就咁重複拎過去賣就得
btw我呢邊有隻駱駝 係隨機出現?

新手留名

你仲新

其實豚皇幾好玩, 成日嬲嬲豬

買爆哂自己個身

粉紅色真係好靚
我覺得佢會同士多啤梨好friend

呢個時候垃圾桶好有用，隨身黑洞

我都想走 我梨

佢未嬲過我
佢好Nice

好整齊

我睇吓有咩藍色野 等陣返屋企寄比你
唔使回禮啦
我屋企個櫃桶得四百格 就嚟爆

好啊

咁初期應該點

請問+制係邊

第7隻？

好！ 唔該哂！！

我印象睇過其他人講 用同一個account拎左隻game落黎先 然後再用第2個account登入 咁就可以互相登島 所以都係要兩個nso account先得

動森d amiibo卡係咪4彈都scan到想買包抽下

佢有一日係正出入口位釣魚, 我行唔到, 係咁向住佢跑
之後佢嬲左我, 叫我唔好同佢講野
連按佢幾次, 佢都係答我叫我唔好同佢講野, 佢仲嬲緊

搞下座島算啦 講真啲屋又要度位

你要整得靚又要圍下啲位 諗下公園喺邊

諗下啲花種喺邊 樣樣都係時間

但個個都急住還錢整靚間屋而忽略個島

當然我都係其中一個瘋狂賺錢嘅人

更新完
唔見哂啲氣球

我已經準備好100粒鐵礦整牢困住3隻河馬

依家係驚第二行行路有機會轉視角，要搬入去先知

一包得3張 難中到痴線

唔得架 你要好似碌信用卡咁碌落去

Yes

啲動物識TP

屎眼度

你唔要糖果既後果

你推鳩人 梗係

你個黃人控

係咪一日scan得一次？

係呀
搵左上面隻粉紅色鱷魚

請問依家維護好未

開場叫我

我無還過 單房

當初成班摸野既時候我咪講過呢個issue

有冇人個島高價收蘿蔔

好撚好笑呀

痴撚線

我個島搞到冇咩位用
上過黎就知

試下伏先

已經大概諗咗水果林、竹林、花園同釣魚區，起碼掘半個月

自我安慰

屎力加

咁屎眼係邊
新手唔多識

但係還錢擴建換黎倉庫多左位擺野
又係唔還唔得

唔寄香港

我準備撞Sam gor

我自己開過一次摸衫 做host勁無聊無悶

做guest又無得郁 無乜癮

我寧願攞時間去plan點整座島

不過當然唔係個個都咁hardcore

反而無搞過間屋，一直都執緊個島
會升級屋係因為個倉開始唔夠用，賺里數仲多過賺錢

咖哩犀牛 好好味

我有阿

想睇個島

我都有3款藍色啤啤 要？

尋日開到 黑馬王子

河馬啊屌你

起左兩間房之後冇還過錢
係到執位
連去人地島既時間都冇

我想問下大家知唔知planimal crossing
即係個map planner 係點用？
淨係用黎設計個島定真係可以過落去隻Game入面？

用轉運倉

有冇巴絲嘅商店有浴室嘅牆紙/地板賣

佩服
利申 零規劃sense

已3星
都未有整地工具,要下一日?
好似話KK 已開始留意我個島

你考唔考慮下之後全部都河馬

今晚會開 番緊工

Cls禁到手指痛 咪玩啦
辛苦過返工

恥笑

我好似得翻一個位

原來啤都有咁多款？
無追開真係唔知
要呀，你又有無咩喜好寄野比你

懷疑大家都係河馬命

呢隻好正！！！！佢仲著女僕衫

想問岩先加左好友，5百幾蚊賣大頭菜位巴打一陣仲會唔會開島

呢隻幾型呀

我起到周圍都係果園 中間仲有個隔離營

你仲有聽日

威威巴打喺唔喺度?

訓醒決定出發搵島民

無我鐘意慢慢儲 但我同你未見過 寄唔到比你？

條尾仲要藍色架
好得意

外島見到咪要，個天咁對我

屌你老母

走水貨咁
賺大頭菜算啦

好得意呀佢

好橙

開左島等你

唔知佢間屋會點
期待佢快啲黎

我開咗門喇

我淨係搖自己島d果樹都40k

等維護完再探訪

好 加陣黎

我自暴自棄了

第時整島整河馬島 整多d 泥灘比佢地玩啦

猩...

佢地只會得鐵牢玩

我係寄藍色有花紋嗰隻 會唔會撞

你想嚟同我講

好似啱啱維護完 巴打你得閒開島話我知

最尾果隻, 叫賈寶為, 係我一開game 的村民

佢成日送DIY配方俾我

外島係咪得兩種花咋 永遠刷唔到其他花

如果雙機share digital 兩個acc 同島玩

兩人同時玩可唔可以 各自出島/島內布置裝潢？

今日刷左黑色鬱金香

正喎

有冇巴絲打想交換多左既diy卡？
我有櫻花盆栽 菊花花圈 復活氣球b 復活燈 竹棒
我唔要復活diy 其他都ok

最後嗰隻已經叫順眼

我3河馬 你4猩猩！

隻獅球嘜會拎本書研究花

Btw 有隻動物送浴袍 CLS

我開島，你黎攞花？

我第7個村民係全白既兔子
可以安慰返自己第6隻硬食既獨角馬

好啱啱更新完

好毒呀

我都係有佢
仲會幫手淋花

已經儲齊晒復活節啲items 方程式
除咗唔夠地面蛋 所以有幾樣未整到之外
即係終於都唔使再追住啲復活節波跑
但係櫻花到而家都淨係中咗燈同埋牆紙
幾時先比埋其他我

想賣兩轉

每日都搵動物傾計都好好笑
隻小睫又樣衰又唔識煮野食

但竟然有仔被flirt到 仲話搵到佢嘅春天 嚇到我即刻送返條褲比佢

喂我得返3個位咋

呢隻幾好呀
我都有

點叫動物影相，帶3隻河馬影
其實全島都樣衰

玩極都係得一個櫻花配方，全部都係復活節嘅
有咩方法可以攞多啲櫻花配方？

小睫勁樣衰..不過佢今日送咗APPLE地毯Diy比我

小㫸並不孤單

我都係咁⋯⋯ 我自己個島係菊花，出外島唔係菊花就鬱金香，自己商店都係賣菊花種子，最多有銀蓮花，玫瑰、百合同風信子我成世都冇見過

今日一個櫻花diy都無

淋得一格 有q用

唔好再問了
中自己島特產嘅機會率係高好多

我有，要唔要送啲俾你

藍房

多謝離絲
亦都多謝廁紙

唔知
好想睇你島張全家福

有冇人試過同隻村民玩尋寶遊戲
但我搵唔到佢放個啲寶物

黑鬱

我狂中風信子同百合
冇見過其他花

屌一更新完就想走俾唔俾佢走好

隻野好樣衰但好撚好人 係咁送野

護城河

小睫好好㗎

我驚撞啤啤
送其他藍色野比你
正野黎 識郁㗎

咁可愛 唔好啦

之前cap落 好可怕
佢成日送禮物唔好意思打佢

後面兩個轉角位會有瀑布

玩過2次
1次3 min 1次 6min
6 min 佢放係附近 1min 內搵到
3 min 收到勁埋過左時先搵到

1.1.3 fix咗氣球bug
解完成就第一個波就係金色彈弓DIY

相處耐 你就會愛上

好神秘

想問下動森 amiibo 公仔 有咩用

又黃色又藍色 襯返你間房

今日星之卡比嘅估你唔島又開島啦
SW 2424 2535 5129
拜托唔好搞破壞由其係踩花同推樹
如果要嚟換生果（我有橙、蘋果、桃同椰子）同摸野嘅
大家都小心啲我上一次俾人搞破壞搞到刷左幾晚通頂
利申：本島今日木製衣櫃2倍

仆街斷線

係度搵人接手

呢隻跑馬仔成日都係屋企整野

笑死 今日多左咁多人鍾意小㫸

多謝廁紙絲

繼續免費提供所有櫻花DIY代造
如果大家肯比幾粒玫瑰、波斯菊、菊花種子
我會好開心
請自備足夠材料，自己留fd code

[櫻花季家具]
櫻花盆栽 (櫻花花瓣x6+硬木材x2+雜草x3+黏土x3)
櫻花樹枝 (櫻花花瓣x8+樹枝x4+黏土x5)
櫻花花瓣堆 (櫻花花瓣x5)
櫻花時鐘 (櫻花花瓣x5+鐵礦石x1)
石水盆～櫻花～ (石頭x10+櫻花花瓣x3)
櫻花樹牆 (櫻花花瓣x10+硬木材x5)
櫻花木牆 (櫻花花瓣x5+木材x10)
櫻花地毯 (櫻花花瓣x10+雜草x20) *中文翻錯 此處應為地板
粉紅色木地板 (櫻花花瓣x5+木材x10)
賞花組合 (櫻花花瓣x10)
賞花提燈 (櫻花花瓣x6+硬木材x4)

[櫻花季服裝]
櫻花雨傘 (櫻花花瓣x7)
櫻花側背包 (櫻花花瓣x6)
櫻花棒 (櫻花花瓣x3+星星碎片x3)

佢真係好撚正 琴日收左佢十份禮物

可幫整：櫻花石盤（3櫻+10石）、賞花組合（10櫻）、賞花提燈（6櫻+4硬木）、櫻花袋（6櫻）、櫻花棒（3櫻+3星碎）

咩合成料 想要

堆居民成日都唔開心好似全部都有抑鬱症咁

老任知你地會嫌棄佢, 幫佢做多d配置

佢哋因為有着數先鍾意
佢冇送過野比我
我都會繼續鍾意佢

一粒金+一支彈弓
射夠300個波就有架啦

你咁講一講去睇下就真係見佢整緊野

魚糧係邊到用最好？

射左幾個鐘得兩張 依家波波都唔見埋

啱啱加咗你

有車厘子你要唔要呀

斜坡搭咗位唔撚記得科水

求鋪頭買百合/玫瑰種子

教大家咪以貌取人

用係你想刷既魚嗰度

支持佢

多d嚟佢間屋聽歌

但佢真係好樣衰

等我 入緊

有冇巴絲要買嘢

竟然識得用銀彈攻勢收買人心

有了

sosad 咁我繼續射到有幻聽啦

好鬼樣衰，但佢真係會猛咁送野

仲未解鎖到服裝店
娟兒擺咗幾日檔之後呢幾日都唔見佢
佢會唔會唔再出現架

成個信和d amiibo卡都比人掃哂得返一彈

我嚟啦

佢上次同我講想要水小強，樣已經夠衰仲要重口味到咁

想整提燈 而家過黎

加咗 夜d 你你入黎就得

究竟你要邊3種貝殼

唔該曬

真係用錢合

想要櫻花袋 有冇人可以幫整

加咗，E字頭，

多咗張櫻花盆栽diy，想交換棒 袋 盆栽以外嘅diy

咁誇張

係所有沙灘執到嘅種類都要各3

第一隻營地無得邀 硬食

求用哩數買設施各種顏色果張圖 冇SAVE低

我都想要

撐到d 花紋都變哂形

射氣球射到懷疑人生係咁出錢

錢我大把，我依家要初戀櫻花Diy呀！

求吓俾我發達

sh字頭 多謝晒

Fix完bug即刻有金氣球射，有支金Y叉

正

開咗

企鵝仔著衫真係好難搞

好可愛啊

仲未入到 正在忙

我有格仔 碎花 同拼布

每5分鐘射一次波波 都淨係見到復活波

襯埋隻貴族馬

M字頭來緊

四妹幾時會再開島

點add人 新手

我嗰隻本身都好地地 比隔離條gym友搞到日日周圍舉啞鈴 仲要帶住幅樣衰黑超
次次釣魚佢都係我隔離喘哂氣 救命呀

其實個bug應該就係夠300個波會出金波
但係金波有bug出唔到 所以卡住哂後面d波

我開緊 要賣就俾個fc

咁多款式

你趕？

新手
第一個島去唔到對岸

今日5點收工之後就玩唔到

有無巴絲開島？
商店無開卡住左

做咩事咁大穫

今晚有野做感謝你

有冇巴絲有木屐賣？

件衫配佢好搞笑

開咗博物館之後會有支跳竿
或者搵人幫你整

玩到第三日想問下點樣設計埋褲

辦不到

冰莎真係好得意，我都有佢，不過我個隻著冷衫

笑咗，全島最貪靚嗰個生蝨

點樣去你哋嗰島 玩緊第二日仲係復活節蛋

thx
玩足三個零鐘 好攰

已經連續玩左好多個鐘🤣

好on9 整咗日向件衫冇褲著

我都想去

同埋點樣一部機兩個人玩 嗰個手機冇嗰個app

我都想參觀四魚個島

好靚

好得意

有冇我份

幾型

我都好耐無去你個到

好彩冇要個八婆糖果

2865 5590 3409

有1個櫻花木牆同1個復活節地毯既DIY方程式多左⋯
有無巴絲打想交換？

想換返櫻花系列既DIY方程式~
櫻花花瓣堆/櫻花盆栽/櫻花樹枝/賞花提燈/櫻花樹牆/粉紅色木地板/櫻花棒⋯都可以

有冇人會係咁斷線？

我玩一陣就斷一次...

係我嘅島民之一 好可愛架

晏啲再開

絲打呢個地你scan qr code定自己畫？

你成日都嚟

佢仲要係路痴 反萌差

我以為屋企上網差

已收服左佢

你遲咗一步，我閂咗島

我次次去都趕住走未試過認真睇

我都就快開到apps鋪路啦

襯唔起你其他個d

島已開

Fc

股巨gay島

我屋企有隻銀閣，佢又係騎士裝扮

有冇人仲未賣？

我去自閉

頭先喺個島走果個絲打件衫同面具咁似金田一狐火飄流事件個死者既

可愛就得
理得佢
但我一定要有一隻狐狸

可唔可以入嚟賣

唔好諗一機二人啦
一個玩 另一個輔助角色

個app係 Nintendo switch online

金銀閣
邀埋一齊做鄰居

我仲有2個位要簡d靚野

我可唔可以黎呀，我想整月球，之前唔夠料可唔可以加個朋友！

留sw add你

河馬全餐

有無好心巴絲 可以幫手整張月亮椅 同月球(?)

月球(?) 星星碎片X6、大星星碎片X1

月亮椅 星星碎片X7、大星星碎片X1

岩唔岩??

佢話有個friend都好鍾意做gym唔知係咪就係呢隻G

巴打已add, 謝！

唔好啦，最衰威威話刷10次都衰

E字頭

有3隻啤啤啊絲打 唔知岩唔岩

巴打加咗你

加左我記得講低咩名 如果唔係唔add

我上網睇月球要15星碎

加咗，X字頭

慘
邀左黎有排趕

成個島都係gym撚 唔想黎多隻gym撚

我睇到唔一樣既...不過我都夠...

求FC

你地玩到第幾日先開始搬樹？
玩左4日 D樹好撚亂
但間屋又未擴建晒

del save快d

無話第幾日想搬就搬

由頭肝
不了

夠果第一日搬都得

2隻猩猩

你個島充滿咗汗水味

想請教點解我玩到出咗高一級工具方程式，都仲未攞到簡陋工具方程式？（簡陋鏟，簡陋斧頭）？

隻狸貓都冇得賣任何斧頭，鏟

已經還咗5000里數

我可唔可以都黎賣
0224-0165-4343

太好, 入營硬食果位村民,
忽然同我講想向外闖,好行唔送

細狸貓有得買，你買野嗰度按R鍵就有

有無人要同駱駝買野
商店有風信子鬱金香同銀蓮花

冇，得蟲網同魚竿

6518 added

你中河馬！我中猩猩

我啊

下你就好啦

有冇巴打想買，順便幫下手整櫻花DIY

貪心左 一日買左兩塊土地 邀得一隻就知仆街鳥

死啦 關場咁岩有人坐機走
廁紙絲你地有冇SAVE到

唔洗啦，小事啫

1.1.3a終於fix氣球bug

已add L字頭thx

打左佢幾多下？

fc 呀

sam gor 紫蛙！

尋人
想問下滿艦飾真子絲打寄左條裙未 仲未收到

Added

有冇whatsapp group可以入

啲蘿蔔未出貨好今日岀，唔係爛

O字頭加咗
唔該巴打

希望我果隻都會咁
快啲走

想來賣生果

你睇下下面啲DIY有無

IFC

你隻鱷魚走

終於捉到個隻紫色快速蝴蝶, 原來叫彩襖蛺蝶

如果隻馬肯走就好

加咗啦

唔準走

值3000

753401910145

嗰日四百幾放咗 點知今日開58x

6518 7997 9954 有冇人一齊玩(;´༎ຶД༎ຶ`)

7389 7970 5685

我有櫻花盆栽多

我覺得仲難見過狼G

都唔會有最高位㗎，一陣有600場，你又後悔

有呀 我係vip買野有8折

400幾都好高架啦
呢個禮拜再賺多啲

200萬貨 無位擺

有 仲有500個
未放工 可唔可以夜晚開俾我賣
我識整幾款櫻花野 可以嚟幫你整！

衫icon色用黎分男女裝?
我見有紅藍色

再求一下

冇😭唔知做漏啲咩，你哋當初點拎？npc俾？

有D唔肯定既野想搞清楚
係唔係買左土地 但唔去外島搵新人
聽日就100%會有人不請自來? 定係只係有機會有人不請自來?

100%

會逐隻黎 你一次過買哂3塊唔邀
佢都會分3日逐日random黎動物

更新完軟件就黎

係咪真係有復活籃子既diy? 射極都無

但唔知個支野勁係邊度，又唔係地圖炮一發射曬天空d彈，佢好似冇分別。

個人經驗, 唔知中BUG定本身SETTING係咁
揀兩塊地, 邀一隻
另一間屋第二日會比人買左

有無好心人施捨一個蘋果比我

想問係咪起完營地 只可以一日出外島邀新村民一次？啱啱邀完一個點知再出去就冇動物喺島

我果隻都係 今日冇啦啦望住個海話想出去睇下個世界
佢黎咁耐我好似冇咩主動同佢講過野

唔收住喇 thx

有冇人同我一樣呢2日都唔見左隻人扮免仔

唔係商店就櫃員機換，係依兩個地方

我係執復活節既瓶中信抽到

動物頭頂有d細粒野跳下跳下
要點做

賣橙

佢走咗lu，12號先返

你估中左

勁在型
我諗應該耐用d

用網捉蝨

拎個網扑鳩佢

Okk 一齊開住

留sw比我add左你先？

搵野吉佢

講緊個網

幫隻動物捉完蝨之後而家到我成身好痕

想問點樣先有竹

有冇人有紅黃外既百合花
我有白風信子 銀蓮花 鬱金香
白玫瑰少量
黃風信子 鬱金香
紅銀蓮花

刷外島 會有機會出竹島

有冇人add我一齊玩 新手

我6點先返到屋企

新手一問, 跳過河果支杆會唔會爛?
會爛的話...跳左過河返唔到黎咪死?

我冇事呀

究竟點先有櫻花diy 射極都係飛天蛋

Scan code啊

到時你咪知

如果大家開左鋪路面 一定要鋪
鋪左路 班動物會跟住條路行

射下D普通波 復活波只係出復活野

有冇人有性趣？

純色氣球先有機會有

次次都係復活波

一定係有人話憎佢隻眼 佢就戴左眼鏡 好貼心

我想買

上面幾位巴絲我加晒你地未？
未加講聲

唔知做咩keep住斷網

有無木屐

電話有個SOS制可以比你返屋企

我得atm嗰度有一對

隻眼先係精粹

羊仔生日快樂

叫人俾竹荀你種

有竹，好多好多既竹

帶左無咁討厭

唯有送副透明眼鏡比佢

多謝工程絲

下次黎探佢

夜晚刷痕狼蛛既好地方

我GOOGLE搵到 希望幫到你

我未去過你島

絲打你會唔會可以開島

想買！

我都未執好 睇完你地島想撞牆

你add我吖
8465 1159 1507

會唔會大d機率出好野

聽日開完kk 個演唱會就會有

咁賣得....

仲有無呀

呢排唔開住 執緊島

唔覺

尋日執左D春荀唔知點解種唔到

你睇多一次先
我比你問多一次

支火箭點整

有冇用鏟?

OK無野, 我以為同一樣野黎 sorry

佢又嚟咗

原來猩猩係啟動機器人既鎖匙！

THX,明白

貓頭鷹妹妹比

有無人可以幫我整櫻花袋？

16YMH

16ymh

點樣多d動物黎住？

唔該
你島名係咩呀

唔欣賞minions島

留FC 我可以去你度整

有！

加左 d字頭

絲打你閂島未
可唔可以add我

7389 7970 5685

TOY衣櫃黎幫你訂個？

仲有冇人想整櫻花野？

可以幫手整全部櫻花北半嘅就帶整料，南半嘅就用水果家具（蘋果橙以外）同我換，盡量幫手整（只顧住射氣球，冇點捉櫻花）

笑死 如果地圖炮咁射實型到抽筋

有呀

想問集會所裝修緊
可唔可去外島搵居民?

猩猩成日送好野俾我 開始改觀

想問有無人間舖有白色玫瑰種子賣？
我想大量入手

差1鐵礦石先起到商店

added 日文名

次次都唔啱時間

唔該晒

你開島我可以俾你

Added D字頭

Add 左 B字頭

係咪要add咗你先 唔係好識💩

有冇人想要diy組合 抽多咗
賞花組合
復活節地毯
復活節氣球B

點解啲人俾人入島要收入場費咁衰
定係我地太好人

有冇朋友有 櫻鐘，櫻盆，櫻棒DIY 多，我有多張櫻地毯交換

Me想要賞花

唔知點解連唔到網
明明更新曬game同主機

me want 賞花組合

咪玩 廁紙個島先勁

唔add就開密碼場
add就朋友場

Lm, 未收工。今晚開多次島okay?

買左NSO未

我都要

北部地區大開發
如果遲啲可以培植到多啲異地花裝飾就好喇

added

喺佢到玩捉應該有排玩

今日有鋪路app 鋪完再叫你哋過嚟玩

其實每一隻動物都有佢獨有既diy formula
包括amiibo card都係
所以樣衰村民都可能有你想要既diy

求入
7742-3759-0006

有

絲打大熊熊黎得未

多謝你個沙堡

relocate d 屋係咪又要等一日架？

上網見好多人個島都係呢隻設計

佢個島有啲難喱

t 字頭9字尾加左

想問用Lite機可唔可以好似大機咁玩雙人模式（即係同時間兩個人係個島上面玩）

不如你黎？攞左好多野岀黎摸

好呀

搶不島?

求些呀

好撚勁巴喺唔喺到 想問下啲屋係咪5*4？

揮手！

651879979954

DP1TP

以為你之前張紅地毯已經鋪左

Added DP1TP

有無巴絲有木屐賣呀

黎緊！

好期待
可以睇火車

多左
磨咖啡豆機，洗衣機，摩登波浪地氈
唔想賤價賣，求換任何野

收唔到喎

又要齊齊update 先連到線

想問有冇巴絲試過連續去幾次外島都冇動物可以邀鄰居

玩左兩日得一塊櫻花diy, 有無計

有無巴絲知道天使光環點有？幫手整or買得唔得

仲可唔可以黎呀

可以入黎摸摸嗎

已經超過10次冇動物

爸打等唔等到 今晚開比你

搞錯左
係 5096 9091 0047

我想問係唔係用planimal crossing個網黎設計架～？

你唔講我都唔記得咗呢件事 你寄7000比我 我幫你訂？

都係不停射波
而家先發現個重要性
肝左一日好多復活節DIY

可以啊 粉紅色o唔ok？

搵人整全套

到底點解會咁

入錯島

服裝店random

諗住一大直路通去個隱藏沙灘 可以做中位線幫手度位
不過其他區域都諗緊點設計
好大工程

你有冇買地？

可以呀 不過依家幫其他人整緊

我覺得太一式一樣啫

同意好大工程

原來咁摸下人地先

死咗就有

都唔知撳咗幾多下先搞到咁

想問下你有無開島

💩💩

隻熊貓可唔可以摸
我有黑白， 綠白， 大熊熊， 小熊熊

樣衰猩猩仲帶左唔少歡樂同笑料俾我

開咗島

想問你啲屋咩size
5*4？我要搬位

你哋真係見到乜9都想摸

搵唔到你 你開左未? 定你入我島 算?

黎緊

4x4

冇呀

我add你?
你個島今日有冇咩得意野賣
想上島購物

絲打 我打密碼搵唔到你個島

未滿呀 隨時可過嚟

冇買地點有動物

邀佢瞓街？

唔洗啦 係咪要你去我個島
先可以寄到野比你？

我傾向慢慢玩 無摸過
總有一日實儲齊

可以跟機嗎

你自己嚟睇下

想知點整得咁靚

跪拜！但我要更新先呀救命

人中之龍feel

芝牛我想摸你個島

想問下可唔可以入嚟摸野QvQ?
2356-1943-2996

Added 你再試多次
DP1TP

入唔到

有冇人有多既櫻花diy換?
我多左傘

開緊

我都係剛剛開左app, 有排整個清水寺

冇咩特別野 隨便摸
Added DP1TP

依家頭痛緊班動物住嗰區
諗緊辦法唔好感覺變火神山集中營
可能每個人屋企附近種多啲樹
放下啱佢哋風格同性格嘅裝飾

有冇巴絲可以幫手整月球

成個島搬俾你

用手，1格1格咁度位

我諗住兩間/四間/四間咁擺

好似一個 neighbourhood咁

又唔係問你

你來我島吧

你再試多次？我好似add錯
DP1TP

唔知好似係

笑下你啫

我冇玩過人中之龍

櫻花袋啱唔啱

入到？

開左島？

芝牛巴今日好躁咁

我都笑緊你沖出黎柒

想知邊隻小動物俾你搬去做毒撚自己住咁慘

好 我收收皮

有無櫻花代工？

我有：
燈/鐘/櫻碎

每日搬一間咋，咪咁啦

我個人有

人如其名

可以摸？

開咗 入得

我著緊，可以除俾你摸

有無人有復活節活動攻略
係咪狂捉蟲釣魚掘石掘地斬樹射氣球捉花瓣 就有DIY配方？
整咗幾晚都係得1個
想問下去外島會唔會大啲機會有

一開始果d風信子 同鬱金香係唔係種唔種都罷？

唔該等你開島

依家覺得個島唔夠位

巴打我都想摸

開咗職安模式 就算無錢起橋
可以用粒野黎頂住當過河先

開緊朋友島

Add咗 d字頭

放低左路費

集合啦 互摸同學會

新手 想買一套白黑色 同埋有冇得買埋木屐 唔該！！

以為你特登

M2J1Y

Me too

想問係咪要自己個campsite冇動物 去外島先會有新動物

有味

做咩咁客氣

有興趣!!

頂

收唔到 你試多次？

我都想

D字頭定B字頭？

我會就咁填咗先

笑下啲人摸野啫

有冇人唔係梨島既可以比我賣下生果
可以帶啲傢俬比你摸下 有豬嘴

D呀 狸貓icon

仲有口罩

橙 要唔要

加左
2009字頭

求換
綠色=我有
紅色=想換

真係收唔到 d字頭蘑菇就有

不如我add你？

唔該巴打

射氣球都要見到爐魚

我齊生果了 不過本身梨島好多梨
你有冇咩生果想要？
車厘子我仲種緊其他都可以

等緊

夜晚晚真係會俾佢嚇親

原來有好多藍色
好多我都唔係中藍色

我橙島 你黎賣囉
想摸豬咀

fix bug後解300mission?
fix bug前解，無俾返金丫叉

加左k字頭

好呀 巴打開密碼？

有桃 隨便過嚟
想摸

呢隻好可愛

可以 留埋fc

9FYB6

我梨島
M2J1Y

車厘子島可開朋友島
有興趣？

已加 c字頭

多謝豆腐絲同埋另一位絲打 摸到我傻

原來今日有駱駝，宮廷壁紙同地板

我都有呢隻 今朝唔心扑到佢

絲打我要非梨島先賣到貴啲

我都射滿但無金彈弓

我去左橙島了
唔好意思

可唔可以用黑色零食機 換你黑色氣水機？

屌你老母 難得今日有人嚟買魚

到底龍克斯點先會黎自己島

今日買 加左好友先 聽日寄到換?

JM事

有冇朋友有重覆櫻DIY card想換？

魚蛋

今日推得慢左咁多

求加 3粒日文字

你想要黑色零食機定粉紅色氣水機？

個個忙緊射氣球，同埋多咗人解鎖咗island designer

5985 9783 1388
想搵人一齊玩

我尋日開始可以改地型，但設計白痴都唔諗住點改

我就淨係忙住種花

想玩都無得玩

其實我google搵唔到資料
想知係咪可以個網設計完再過落隻game到啫
唔洗比個咁嘅樣嘅
比返少少尊重啦

開左 你入一入先 見過先可以寄禮物

藍白

雪人巴島斷左線，喊出黎呀

我用 animal crossing app 實時設計㗎

ADD 左 THX

個個悄悄走

唔係 用island designer

隻驚進度去到後少少開發

排隊整櫻花野

屌，心痛呀

一講完就有啦

好似得你走咗？

我有電線桿同白色自動販賣機

好的 唔該哂 啫係我仲未玩到
比心機繼續玩先～

另外想摸平衡球同乳清蛋白杯
有冇巴絲有
想要咩話我知我睇下比唔比到你

收到 唔該哂你～ 再玩多陣先
我以為開左服務處就可以將啲野搬黎搬去

岩買左2日,,想請問各位大佬
我斬斷左棵櫻花樹,佢會唔會生反出黎

我其他電子產品又冇問題...

完全唔知 已經起好曬屋

第七八九十，是花一萬元跟狸貓買房屋，在施工的期間，請用2000卷，快點去無人島找動物，換日的時候，屋子極大機率自動成交，就會搬來隨機的島民。

好驚出猩猩

猩猩is coming

仲唔去外島挖角?

你要咩
我買完聽日送禮寄

再打走佢

當你開到你到時會覺得好多野做

所以野都要搬過咁

想問呢隻game係咪一定要有朋友先好玩

我單機忙撚過返工

單機自己玩都會唔停手
琴晚淨係執屋都執到天光

Kris Jenner

邊隻猩猩
猩猩有乜唔好？

日日送野都會走打都唔洗打

我要成個島執

我終於明點解要刷島

Sor呀 頭先啱啱訓醒有啲燥底
我呢兩日仲hold住唔種花
諗住搬完一次過種
搞到Hold住哂袋入面啲位
清清佢先

體驗遊戲

已add 1145 尾

無 我寄住一個比你先 啱啱唔小心用晒啲哩數

種咗先，異色花都要時間先種到

已經亂入咗隻鷹 嚇死

講起花 今日終於出咗紫色花

我重係得兩隻 有隻好醜

其實有無話點既島型唔駛執太多?

1388尾

我剩係覺得office對正機場其實冇咩好
刷其實應該刷office位置

無
睇你想點砌

有無人借個島黎走轉生果水貨？
我係桃島
唔該哂

求答

no

島已開

去外島挖返黎種啦

唔會，商店買或外島搬嚟種

南半齊復活DIY
準備肝北半

斷咗線😭😭😭😭

你入唔入黎？

呢個我又無乜所謂 係佢個門口對唔正

有少少強迫症

但係點解我用普通斧斷係3下出木頭,,用斧頭就會斬斷既...
咁係咪應該用反普通斧頭會好D

我 車厘子島

唔夠錢買衫

其實我都差一格，用機場出口矯正返

load唔島

鐵斧係用黎斬斷D樹 出D會出現係樹椿D蟲

鐵斧頭就會斬斷

求教
部atm機個到nook購物啲野會日日更新
咁兌換nook哩數個到會唔會換？
我可以慢慢每日買定今日見到就要今日買

驚又斷影響到你地我直頭重開gay先

出口改到嘅咩？定你指鋪路鋪返靚

請問北半球刷到背鰭島係咪都冇鯊魚釣

鋪路整靚

竟然掛住睇魚唔理我

章魚仔

攪掂

搵左佢成日 撞到佢佢仲唔理我

原來鄰居都會入博物館架？好可愛

射咗成日都冇櫻花diy

我都係呀

得朵粉色，幾時先有紫花

多左張桃花石水盆diy,有無人用櫻花堆交換

重以為你得青蛙

可能想入去住

點樣可以趕D 村民走 想換

我都成日送眼鏡比佢 跟著比啲勁好嘅回禮比我

琴日賣咗塊地起樓，去咗十個外島都搵唔到啱心水
今日就自動嚟咗個npc
係咪冇辦法唔要

一日一張 玩咗兩日得兩張

點解你個博物館同我唔同

我都係

我自己就試左 雖然每日都更新
但有D野係固定既
你都試下係唔係

我個島有三個ac一齊玩緊，係咪得第一個ac去外島先會見到其他可以邀請嘅動物？

絲打關左島 我仲未黎

你明白我當初既說話了嗎？

講起鋪路強逼症, 有冇人知下面建築物同路之間既隙有冇得鋪

我起好左之後冇得鋪, 係唔係要起之前將果到D路全部鋪曬佢
定佢會自動幫你變返做草地

櫻花

好似無 我都係咁

兩款地中間都有空隙

想問點捉蠍子同 綠色蜻蜓

搬走座野 鋪完搬返返黎

差依3樣diy圖想知點有，狂射氣球？

唔係12號先有架咩?

等12號佢嚟同佢講

你所有野整齊哂佢就會幫你

終於明

我其他整晒了，姐係依3樣等12號先會黎diy圖係既就等佢啦

佢間屋勁靚勁grand

是呀

Btw佢牆有隻獅子頭

放佢唔落喎

好似唔得 我搬既時候禁想像一下佢會同我變返草地
條隙係唔係想逼死強逼症

感謝，差d搞到我又有幻聽

我地送野不問回報㗎

有無人有鑄鐵木矮櫃？

負皮我出嚟講點解決啦

岩岩射到提燈
所以唔洗換提燈

Lion King

紅燒獅子頭

見到其他巴絲有聖騎士雞同豬 勁正

我驚有啲傢俬唔買就無左

好靚呀
勁想要

佢殺咗同類

走水貨姐係點我梨

好想搵佢做村民

300個水果去人d到賣

sa字頭！準備左小熊熊！

香港邊到有得買d amiibo?

說話有冇人想整

我

信和，但賣哂

我想要貓奴絲你件衫

摸熊？

想整花圈！
我拎風信子種子比你？

隻game 好多傢俬
製作團隊仲每個角色整主題佈置

有無巴絲可以開個島比我入黎買下衫

傍晚係最靚

有冇其他花嘅花圈？